[改詞][哀傷的鹹片]《濕濡的女人》改 Juno《如髮》

原曲：《如髮》 - 麥浚龍 Feat.盧凱彤
作曲：Bert
填詞：周耀輝
編曲：陳珊妮 / 孔奕佳 / 王雙駿
監製：麥浚龍 / 王雙駿

《濕濡的女人》
改詞：善莫善於水

（男）

記不起你怎行近
記不起我本來餘生
只記住我身
仍貼住你身
在親像人
像獸在狠

記不起我怎行近
毛孔卻已記得興奮
拘束了無存在
吻就吻

毋需匿跡也算命運
放不底的通稱誘引
憑藉羞恥的舌沾滿一身

兩個身軀成癮
（前前後後上下都不再似森林）
兩個身軀震憾天昏
（前前後後上下也似抹了一片暈）
因給予意義便興奮
誰人是受制那位到頭來沒有質問
（前前後後上下也盼真假難分）

兩個身軀成癮
（前前後後上下都沾濕了的凡人）
慾望本是正常終於共震
按照本能
沿著你身軀
深嵌

毋需匿跡也算命運
放不底的通稱誘引
馴服也是劇情
低首身貼身
被套緊

兩個身軀成癮
（前前後後上下都不再似森林）
兩個身軀震憾天昏
（前前後後上下也似抹了一片暈）
因給予意義便興奮
誰人是受制那位到頭來沒有質問
（前前後後上下也盼真假難分）

兩個身軀成癮
（前前後後上下都沒有靜過的呻吟）
因優勢去利導我身拉扯不停無限次接近
（互傳著體溫）
按照本能
沿著你喘泣葬身

即使有抱負抱住我一生
不想有抱憾抱住我一身
即管落力的交滲
我是人
澄明在對岸
慾望有海
永沒渡輪
必須濕透我身

（女）

哪個身軀憐憫
哪個身軀勝利沖昏
因給予意義便興奮
誰人是受制那位到頭來被我質問
（前前後後上下親）

哪有身軀憐憫
（前前後後上下都沒有動過的惻忍）
因優勢去利導你身拉扯不停無限的接近
按照本能
沿著我身軀深嵌

按照本能
提示我
你是何人

-------------------------------------------------------------

延伸閱讀：一部哀傷的鹹片──《濕濡的女人》

仲未夾到時間睇

濕濕的

上網睇喇
雖然入戲院睇爽好多

慾望有海
永沒渡輪
必須濕透我身

上網幾時有，好想再翻睇

之前聽人講有，但我揾唔到

我唔侵犯版權的

乖仔

睇戲等開場鳩唱一段

咁鬼高音架

鳩唱嘛

「熄電話啦柒頭」

睇完喇仆街

「唔該熄咗你個電話啦」

其實首歌好煩膠

「我哋而家係嚟睇戲㗎」

其實你唱得幾鬼好聽

多謝讀者提供笑話

高音好聽喎

坐係入面唱架？

周圍都有暗角

好好聽

冇，唱唔返了

總會唱得返嘅

柒叔

食碗譚仔五小開開聲先

我全碟最愛呢首

我都係
初開第二

已正

希望係因為首詞

緊係啦
純對唔係因為唱

Yeah

碼頭鳩唱全首
借此想問問各位詞撚其實係咪都識唱歌？
如果唔係你地係點分到改詞啱唔啱音㗎？

視乎你個識唱歌有無牽涉唱功嘅考慮

唔識唱歌

唔識改歌

當然唔計喇

唔識唱唔識改

你前來 我過去

仲有冇戲院有

好似冇了

完了吧

今日趕埋去睇arrival 先